手機跌落自己尿水

手機跌落自己尿水浸濕哂
我拎左部機去洗加消毒
如果係你，會唔會嫌棄自己部機？你又會點做？

我會柯埋篤屎先拎起